唔好怪冇用公子咁講。讀到大學又點？又玩塵爆咁冇常識，又無故鬧 canteen 呀姐咁冇禮貌

讀大學不如出黎揾真銀，學下待人接物應有態度

而家唔係講緊讀唔讀大學啦
係講緊話 叫人至少都考埋dse啦
係驚佢搞到d中學雞小學雞唔撚讀書
正正常常嘅大學生點會睇呢兩條垃圾

駁吾刀

屌你老味垃圾都咁多人討論
垃圾講乜撚嘢都無用啦

quit U

我地恆大高汁好多.

一單還一單
我認為扑縮同冇用其實各自都有d係可取之處
唔支持邊一邊
玩粉塵係on9
但canteen果單你有冇睇清楚咩事
學生已經用正常途徑投訴左好撚多年
講緊好撚多屆都畢左業都仲係咁垃圾
我覺得做得好喎
呢d生意根本冇撚得輸
附近冇野食或者太多人唔夠時間
好多學生焗住幫襯
如果佢就同出面同等價錢仲要迫人食屎
d學生吹佢唔撚漲,正常投訴都唔會有用
反而搞獲勁既可能迫到佢改善

bob叔吹大左啦,讀個大學又人脈又學識尊重
根本無咩關係,品格就睇個人,唔會你讀左個大學就好左
人脈建立係靠出黎做野識人定大同唔使講都知
唔係話讀書唔好,無佢講到咁非讀不可姐